頭先教會派揮春，最後有個阿婆拎唔到，發脾氣。

老閪都屌

幽默感呢家嘢。。。

Btw笑咗

屌 唔記得轉ac

“上帝臨門”？

屌 終於轉左ac

Nope

唔知揮春可唔可以寫蟻多嬲死象呢

假膠